剛分手唔好睇初戀日記

會好唔開心

好彩我分咗3個月

都唔好睇

可唔可以唔劇透既前提講吓邊個位喊
例如有個位講分手 嗰邊會喊 之類既

我覺得其實喊唔係最因爲個一幕感動 而係鈎起你與他的片段 唔閒心喊

完全認同
利申：分咗兩個月

垃圾到喊
唔洗錢可以睇下有幾垃圾
要比錢就不了

祝你快啲放低 雖然知無乜可能